如果有條女朝早咁問我法,我真係工都唔返食咗先

你唯一嘅脫獨機會都被你浪費咗啦。

台灣之行，可惜結尾

放心,今個月尾又去

機會嘅嘢，你以為可以有很多次？

少年

真係慘過番印度

你唔返工邊有錢養人

我想食左佢

射一日波

我獨食

條女？!你戴眼鏡未？

是

戴咗眼鏡未？

男人黎

非

做一晚泥工

印仔點解可以咁多假

無假了

Twice 除咗定延多賢彩瑛都好靚女
唔明呢三條友點解會入到twice，尤其是定延個style完全唔夾

素顏嚇死人

米癲拉
定延同短彩都是twice入面最正
多腎就不嬲柒

傻左